有冇人已經開FF今晚餐飯點樣潤個廢老

喂..聽講你有份投票喎..咩環境啊?
香港玩撚完架啦
沉默的大多數的大多數呢?
唔係你班廢青搞事點會輸姐
幾時止暴制亂啊? 幾時同暴力割席啊 ! 半年啦
...
又話民意逆轉? 又話大多數人都唔支持暴力?
???
啞撚左啊?死廢老
黎緊4年你食自己啦, 冇人派福袋比你啦傻撚!
你望下黃大仙? 你望下大埔? 你望下何已完? 你食屎啦大多數
你...唔食啦...(走人)
啊媽, 唔好理個傻閪()

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

毒撚又ff 其實唔敢出聲

真實係點

講第二句就開始郁手
樓主一係入醫院一係入狗屋

縮左佢老母閪到

:乜咁渣ga
:---->忍緊
:惺咁渣ga
:屌,我係選唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)